[足球撚綜合遵論區］賭波不睇波 賭來幹什麼？（4402）

。

開得慢姐唔洗屌啊

拉

推翻哩個？

做錯野唔洗比人屌？ 屌你啊